屌你老母「有無人覺得咁多屍係大陸運落黎製造白色恐怖」

第一
係一個資訊封閉既社會，殺左人都唔會有問題，點解要運啲屍落香港？製造白色恐怖？如果我係政府會唔會咁撚蠢用呢個方法，我擴大清算既人，見人就拉，比起你擺堆屍有效一萬倍啦。
第二
最尾講到中銀，基本上銀行業，尤其中銀既資金係好雄厚，你只可以有限度咁影響佢，我完全唔撚明點解十月一要推中銀而唔推機場，遊行其他行動？因為中央最樂意見到你地搞銀行，因為佢地印銀紙根本唔驚你搞。
第三，正評數

結論：真係好撚柒多鬼帶風向

殺人係要填命既，贊唔贊成？

捉到鬼一隻

無視晒所有疑點先可以有咁既立論

咁我情願係咁。都唔想有義士死，同有班咁人渣既警隊。